[動議] 應該暫停勇武待人權法案正式通過

就上星期勇武獅鳥大家都致以高度評價讚揚亦令黑警做下樣拉左幾個藍屍等冇人話佢地選擇性執法先導致獅鳥發生，可惜已經太遲冇人會再信佢地

就剛剛美國發來好消息，相信大家而家心情應該十分鼓舞，但有機會仍有變數，就係表決前有大型人民鬥人民衝突，甚至有非常暴力事件發生，係表決前大家會唔會忍一忍和理非一段時間，呢段時間做好文宣，留待法案通過再戰

兄弟爬山

認同 亦歡迎大家集思

推

其實冇可能 10/1 佢一定搞鳩你

咪撚講戇鳩嘢
有邊次唔係自衛 有邊次係主動開波
暫暫暫暫你老母 咁講你依家都唔應該出黎遊行 因為官媒一直都話你地暴動同非法集結 係咪咁？